政府曲線回應集會普選訴求！

政府回應集會政制訴求，稱落實雙普選需要在平和氛圍下，透過對話解決分歧，達致各方可接受的共識。

NOW NEWS

美國來了

基於831框架啊 睇成份新聞稿

link or 圖

屌你老味咪又係831

佢講嘅「可接受的共識」咪就係要以831框架為前提囉
講咗5年啦

好啊，火上加油啦，再搬831出嚟刺激下香港人

林鄭話香港無自治
何來有雙真普選
咪自欺欺人啦

行動最實際！知道美國大大力支持，遲早香港有機會獨立，所以現在應承住普選先？
中國慣了言而無信，可能都是表面說話.......

呃ON9仔就得,831下普選=無普選

屌你老味講廢話

831=假普選
完

咪撚玩啦
啲狗而家仲拉緊人呀